[有IG既同我入黎] 一齊Report佢老母

頭先發現到一個黑警打飛機user 一齊Report佢老母臭西

記得Report埋個臭雞

Report佢老母臭西